內向 靚仔 悶 難識女

自己條件唔差 但唔social
試過有女鐘意 但冇feel 冇去馬 寧缺勿濫格
試過有feel去追 但份人好悶 最尾收皮
近排見到D fd 出pool 自己都想出
但份人內向同埋未見到有feel 既女
唉

我成日覺得男人十個起碼一半都悶悶地
偏偏d人講到悶 同內向就原罪咁
而女既多數就鐘意剩低風趣既人
男人一定要點點點 唔咁做你就係有問題
病態到死

點為之悶？平時有咩興趣

打機 打波 聽歌

好少興趣

靚仔已完

我情況同你一樣，想搵frd落club練social ，有興趣join?

你真係靚仔既話,幾悶幾內向, D女都一樣覺得你有趣
真係望住你就可以自己幻想到好開心

唔想落club 識

其實好多女都悶, 但係香港地淨係JUDGE男仔

你都弱撚智人生都係追求快樂
有邊個唔想生活過得有趣新鮮
同個悶既人過世 不如自己一個？

點樣條件唔差？

係唔會發生

最緊要有錢 有錢幾柒幾悶都有人埋你身

D女就可以悶既, D男悶就唔可以?

外在條件唔差

👌

轉下d要講嘢溝通既工我覺得係好過你咁樣去練既其實無人逼你既時候係根本無可能改變到d咩，你又唔係好撚大決心

落CLUB係練唔到平日對人果種SOCIAL。
要練SOCIAL平時同下收銀呀姐吹水仲好

我唔會主動同人接觸 圈子好細

你唔靚仔 分分鐘矮撚黎
唔學下social繼續毒啦

175 算唔算矮？

同樣 內向 靚仔 但唔識女都會有女埋黎

靚唔靚仔見人見至啦 但好多同事熟左傾都話我ok靚仔

話自己靚仔既 一係好自大既人 一係就一般樣..

but 會唔會對方同妳分手不是因為悶 而係妳gg太細？(真心)
而且性格悶不是借口黎 拍拖時可以盡量做得有情趣d 重點係願意迎合對方 對大家相處都有幫助

用英文講嘢 份人更加悶
而家好少少 因為成日同同事鳩up講笑
但變咗講親笑都係啲鹹脆嘢
或者係要落地獄嗰種
外國嘅廚房文化好特別
因為全部人全日喱個個廚房
所以好close咁 乜都夠膽講出口
好sexist 好racist 好憨鳩好仆街嘢都會講
所以同女仔出街唔會夠膽講
變相都係唔識正常人嘅幽默

我仲係A0

妳幾歲？

23歲

車..大把青春啦 改變一下自己 有番dd情趣 (有幽默感既男人好吸引)

講得好啱
除左最尾個句

真心 如果講野唔主動 不如同siri講啦
唔識溝通真係扣好多分

玩下交友app

毒舌都有市場
有互動就ok

練到一口毒舌返黎
唔好話識女仔
同自己啲fd講嘢都要好小心

算
依家新生代無182 up都唔係高

利申：我得180, 80後黎講先算唔矮

樣子中上

樓主仲未有破斧沉舟的覺悟

屌，你係靚仔自然有女埋身
經驗之談

條件唔差 姐係普通囉
普通咪姐係周街都有囉
23歲 仲拎住個樣打飛機

同你都幾似

有女埋身都唔識上

175都唔叫矮撚咁咩先係

得啦毒撚

我米八 樣都唔差（預咗俾人屌同唔信）
做開gym 識彈結他 鋼琴 整西餐 甜品
不過一窮毁所有咁解
都係無女

你點定義我既快樂
平靜咁過生活 細水長流又唔得？
放工打下機 做gym睇劇 進修返學上堂
星期六日行山睇戲打籃球食飯咁
咪又係比人覺得悶

係咪你既快樂係落bar飲酒食水煙咋柒頭⋯
係我眼中你就最自大

係有女埋身 但冇feel 點上？

好難搵唔到有feel嘅女仔
如果唔係要試下男仔

圖麵無張，你話你係彭宇晏都得啦
唔自貼連登巴打好難幫你架喎

經濟條件呢？
做野未？

我唔係Gay 但之前有gay佬想溝我

我當樓主真係靚仔

根本悶唔悶都會有女人埋身

所以出唔到pool得一個原因

就係你根本樣衰

費事比同事 fd 認得出

樓豬

你毒就毒啦，摺就摺啦

唔駛美其名話悶同內向

仲有
如果你真係靚仔, d女係會走過黎撩你講野，係咁搵位俾你入

結論：樓豬死肥宅毒撚

佐助型毒撚

我識d人樣唔靚仔，唔識咁多野唔做運動

但把口講野叻，好多女

完

咩原因令你覺得自己靚仔？
係自信定係on9?

我有個fd又係悶棍 不過幾靚仔
啲女咪又係自己撲埋去主動約佢出街
你知唔知自己衰咩？你就係太有自信

咁你應該真係唔靚仔

幾歲？
返咩工？

睇字都feel到樓主好有自信
點會係毒撚

物以類聚
讀書嗰陣見到班柒頭圍埋一堆傾計
都會話對方靚嚟拎認同感

真係靚仔嘅平時都大把女埋身啦

躝啦死毒撚

全世界都係咁的

會唔會太自信 真係靚仔點會識唔到

咁佢哋係主動同你講，「其實你真係幾靚仔」定係你自己傾開計主動問人，人哋先答你「其實如果你執下樣都ok可以係個靚仔嘅」，咁後者啫係其實唔靚仔

我165
90後

睇個標題以為你玩緊hmd
成個毒撚咁梗係無女啦

錯了 有幽默係吸引 但吸引唔到靚女
二 三線大把啦

靚仔？
問題係邊度你知唔知？

真係靚仔嘅
係啲女會自己衝過嚟

真我鍾意果啲個個都話成舊木頭咁又唔靚條邊忽好，但我淨係睇到佢靚同好嘅地方，情人眼裡

人人對悶既定義都唔同

悶唔悶唔係自己講 係人地點睇你

係咁架啦
講到尾都係因為男追女嘅需求大過女追男姐 你嫌女悶可以wo 唔好拍拖囉～睇吓邊一邊緊火啲？

你了解多啲男女關係就唔會講呢啲似是而非 好似懶係好唔公平嘅無聊事

前者

聽歌都叫興趣

大膽d講，唔好驚九唔搭八，最重要係多d講野，大膽d，總會有女仔鍾意你嘅

去玩交友app，十個有9個女仔都有語言障礙

毒撚

毒就毒啦 扮咩

利申: 內向 唔靚仔 悶 難識女

你真係內向毒撚

女一定緊火過男

悶同內向唔係原罪，但點解要逼女仔中意呢type男仔做自己，有緣先出pool咪得囉唔會歧視呢啲男仔

應該睇年紀

點條件唔差先？有無錢先

講出嚟有冇笑？

你性知識少就返鄉下讀下書先啦

你大個啲就自動會猴禽架喇
主動就ok 溝女唔難 除非女神級
利申 過來人

Me2 自問都ok靚仔 但識唔到女仔

on9內向靚仔係比女追架

真j大真係食多女啲

靚仔嗰啲自貼先啦

其實識女真係唔洗興趣 大佬呀 你約條女出街都係行街食飯咋嘛 你想有咩興趣姐 難識女咪就係樣唔得囉 結果反映事實 你覺得你個樣點冇用架 重點係d女覺得你個樣點呀巴打

對！！！

靚仔
圖都冇張

我fd同你一樣 佢求其放相張上交友app都大把女搵佢 講緊係主動埋身 你都可以試吓

真係靚仔 啲女會做機會搵你
咪FF

如果用番女人個標準去叫溝女
我諗港女真係可以放棄

自信地柒
有樣野叫溝仔呀嘛
掉返轉好似你溝女咁 女仔夠靚 啞都有人主動去溝
理得你悶唔悶啫 你夠靚仔咪得囉

唔係你嘅快樂，係另一半嘅快樂。既然同你一齊唔開心點解要揀你如果你覺得啲女好膚淺，咁無辦法，你太有深度啦，又做gym又打機咁，你自己快樂過人世啦

利申 覺得你啲興趣好悶，性格都好自大

真係靚仔
啲仔都會搵佢添

所以都係清醒吓好

真係靚仔唔洗溝女既

你真係靚仔？你確定？

樓主幾高？

因為你未夠靚仔囉

自信毒撚

即係唔靚仔lol
有女鍾意你唔受 條女咩質素先 肥婆都係女

拿，做gym同打機呢，我自己都會做，但我唔會覺得有咩特別到可以吸引另一半，增加到火花。呢啲野真係好普通，平凡像我路過十個似我黎。

same
試過拍拖好似做戲咁，係咁諗方法份有趣幽默外向，仲要時時留意feedback,遲早抑鬱

個個連登仔都係中上樣

靚仔死全家 死完老豆死老母
不過樓主一家應該都唔洗死

內向嘅男仔有時都好正

當你真係靚仔 有分加
但你呢種mindset已經扣哂分
所以都係收皮

內向都唔等於悶，你可以唔主動識人但對住朋友風趣，可以先解決左悶載解決內向

我都係唔social所以好難識人
出pool無望

靚仔?自貼嚟畀大家評下啦。

邊個係你呀？
我靚仔！寧缺勿濫！

靚仔=一般樣
一般樣=醜樣
醜樣=極醜樣。

真係靚仔就應該試過俾人約出嚟食飯
我個朋友就係係Facebook 被個女仔睇中，朋友搭朋友約佢出嚟

搭lift 比人抄牌

可能你根本唔係個pool入面

我見過幾個真係個個都話靚仔但好撚悶個啲
開頭係有着數啲
但真係好悶好乖
最後都係a0咗一段時間
有2個俾我帶壞後 先真係溝到女
反而有個又矮 樣似陳奐仁 但個人on9 又好撚好笑
溝好多女 仲要件件靚
男仔其實外形優勢真係無女仔咁大

自稱靚仔

睇黎你靚仔既定義同普世價值有少少分歧
有個frd講野好悶身型普通仲冇乜錢
不過25歲前都一直有女追佢
就算出街或者番pt都會有女仔聊佢講野
真靚仔係完全冇識女仔問題

好mean呀

最大問題係好多人用呢套嚟要求對方迎合自己
對方做唔到就覺得佢愛自己多過佢
雙方都同樣付出嘅關係先至最穩定

又矮又似陳奐仁，條友係咪好中意搞gag

竟然冇人屌冇圖，仲成世界嘅
唔貼圖都留低吓啲事跡證明有幾靚仔，有幾條件唔差

如果冇嘢support，得自己話自己靚仔嘅
奉勸你一句

係 不過份人好抵死幾好笑

總結：樓豬係過分自信嘅死毒撚

一由女仔主動揾仔話題不外乎就係
1. Hi👋🏻/☺️
2. How are you
3. 你做咩架/讀咩架
總結成班女都唔撚識吹水但係又成日嫌人悶

屌你都廢事
唔中意悶有咩問題
你無話唔中意肥矮毒柒有問題

樓主一定係即刻駁嘴啲朋友

唔係嫌女悶，係嫌女嫌仔悶

即係話你唔係通殺嗰種靚仔囉
仲要悶同內向
真係要講吓緣份喇

你係毒撚嘅話落club係唔會點練到social，有女俾你屌你都唔敢屌
況且落club講嘢都講唔到兩句練乜春social
Down個app去date多啲好過

厹公 漁翁就周街都係
你幾可見女仔會到咁？
點解上面個巴打話男女都悶但永遠批判男嗰個咪因為女仔比較渴市囉
用吓你個死人豬腦啦傻鳩衝出嚟柒

試下玩fut識女

其實可以照講試下水温，有啲女好受，睇對象

靚仔嗰啲就叫cool
你呢d就叫柒柒柒

份人悶唔係一種性格，而係一種缺點，証明你墨水唔夠

幽默感係練返黎唔係天生，喜劇演員往往係最高學歷最多學識既人

稍為接觸下現實 少啲喺連登上面打飛機都知男定女多人搶啲啦

女嘅正常樣4-5個人同時追好正常
究竟乜人先會調轉嚟講

我覺得心智未ready好嘅人根本唔係個pool入面

我成日覺得女人十個起碼一半都醜醜地
偏偏d人講到肥 同醜就原罪咁
而男既多數就鐘意大波靚女
女人一定要點點點 唔咁做你就係有問題
病態到死

我識條友都差唔多，啱啱識都幾中意佢，但無幾日就覺得佢over得滯同唔識尊重人。如果係咁都係內向仔仔好啲

屌你老味 自認靚仔

啲負皮撚係咪啞㗎

A0 悶 條件唔差

有時真係忍唔住笑，ho ball

其實溝唔到女最大原因係唔係因為悶?

所以有塊臭既閪，係香港地真係好好用

靚仔自然會有女埋身 唔洗主動識架 只要你覆訊息唔冷淡咁佢就唔會走架喇

你講既興趣咁正路完全無問題 點解你覺得比人話悶
反而邊條女鍾意男友落bar
自己落另計啦 雙重標準

但如果係吱都唔笑 又無交流
我個人覺得真係窄水 只能講唔係個個得

靚仔就會大把女埋身
d同事成日都讚我靚
但我都係覺得自己係on99嘅柒頭
樓主咁易信人講嘅野
或者可能本身就咁有自信
然後望住塊鏡話我咁靚仔點解冇女
一定係因為我個人太悶
同埋正常女仔應該都會好多幻想
就算你悶都會自己ff好多
(如果對你有feel的話
靚仔同難識女哩兩樣野
應該冇咩可能同時存在

樣衰隨時俾人告sexual harrasment

其實要識拿捏囉 適當時候做適當嘅嘢

佢講真既
中上男神

識條友同你一樣咁形容自己

實情係
橙色Columbia tee 杏色四腳骨 毒撚

呢個真
之前有毒撚問我點溝女

我話
erm 你廿幾歲人 人地撘你糖你唔知嘅咩
佢撘你糖咪叫佢食飯 之後就中

我成績好嗰排
有三個狗衝我

我以前讀書 打lol 24 7
啲女問我係咪player 玩欲擒故縱

之後 我話係呀 咁成唔成功
跟住就攬住佢

但因為得米之後 又唔去街 又繼續打lol
跟住就比人飛

靚仔樓豬已深潛 喊撚左

你個A09有資格咁教人?

姐姐岩唔岩

喺度自認靚仔靚女等畀人插

咁人地真係唔中意悶撚吖嘛你唔可以迫人中意嫁啵d女都無迫你嫁你咪唔好cow

肥仔好過瘦撚好多個瘦撚仲以為自己好撚無問題

就咁聽已經想飲用你嘅前列腺液

Back to your face your fate

男人十個有7個悶係真

有個人興趣個d女人又未必啱

幾時開始text兩句就judge個人悶唔悶
呢個咪就係個病態囉

鍾意動漫同figure算唔算個人興趣？

唔計樣，你字裡行間嘅語氣連仔都唔撚想識你啦

咁如果唔止text到兩句，條友咪唔悶囉

悶就認咗佢啦人少少

如果唔係你認為點judge？

啲人講到啲女唔識開話題，男好識？

大佬，都無話題點樣text多兩句

如果係交友apps方面，你覺得要點樣judge條友悶唔悶？
我就覺得識flirt 加會分享日常 先叫唔悶。

而唔係 Hi 仲讀梗書？點解玩交友apps？玩咗幾耐？有無約過？交換相？交換三圍？中意咩類型？175算唔算矮？食咗飯未？食咗咩？（雖然我覺得悶嘅人多數淨係識hi同食咗飯未

完全無feel=悶問長問短想點，做問卷咩

所以點解咁多女俾人呃西屌，皆因女女多數中意識flirt 嘅，但悶撚雖然好人但多數唔識flirt同表達自己。

如果係現實識女，你又覺得要點judge？

我個人覺得唔使judge。靚仔贏咗80%，悶又點，我撩埋你又點話
你中意打機，無同樣興趣又點，我打埋機又點話

結論：樓主無自己認為咁靚仔

我同樓主情況差唔多
有女埋身， 有男女同事話我靚仔， 但係我真係幾毒下， 同埋眼角好高， 曾經有一個靚女flirt過我但係佢有男朋友。 有時諗到三十幾歲仲係A0不如出家算

話真係靚仔啲女會自己衝過嚟嗰啲一定唔係靚仔嚟

我個妹試過當住我面
玩梗APP
有條友 第一句就約出黎
我個妹同我討論左半個鐘出唔出

而家我睇完你篇潮文 講悶係邊個問題
得啖笑

樓主都係 明明係170矮撚

樓主打機勁唔勁,把聲點？
試下打機識女啊
有個fd就係咁識到個靚女

30 幾歲脫毒撚路過
靜㬹地留一句
我好撚窮
出街只係求望下靚女反應會好 d
唔好埋我身, 唔想累人

你地都好得閒

我就唔會再同條友傾，跟著又要俾人屌病態了，巧慘

20 幾歲脫毒撚路過
靜㬹地留一句
我好撚窮
出街只係求望下靚仔反應會好 d
唔好埋我身, 唔想累人

真係有一樣o既人嗎

P.S. 我覺得普通樣女仔 vs 靚仔
靚仔係好望 d
(非 gay)

我女同仔都會望
只要係靚 望完都開心D

原來你係主力望靚仔

你係靚仔，不過唔夠靚仔囉

利申，內向，靚仔過樓主，悶，有女朋友

你弱智都當興趣啦 聽歌唔撚得？

想比你帶壞

夠靚仔o既話
真係有女仔會同你兜
"靜靜地幾好"

有同過咁樣o既女網友傾過

唔笑o既時候係柒頭/惡
咁咪微笑下囉
之後照鏡練下點樣先至笑得自然, 唔係笑得好撚假
後尾發現有一個眼形
笑起上黎自己都會忍唔住笑
總之試過o係車入面, 企對面個女仔忍唔住噗左一聲笑出黎

你叫我點教我又真係唔識點教
自己照鏡去練唔同眼形出黎

但成日對住人笑又唔得, 笑得太勁又唔得, 當你傻o既
所以有時會寧願呆樣唔望人, 自己靜靜地俾人偷望算數